屌你老母垃圾恆管

打去校務處打撚左十幾次 唔撚洗做啊你班仆街